究竟喊驚嘈啲，定係鬼殺嘈啲？

操嘈啲

老鏈高啲